如果藍絲死全家 包括埋自己

抵唔抵

可以不過應該會全香港死哂咁滯